職業司機急屎係點解決

巴士，地鐵呢類 有哂班次 路線 要準時到達
唔係咩貨van，的士之類
慢一塞車，又急屎 會點解決

不嬲照屙嫁啦

返工前痾屎

開死火燈，走

包屎片

開工時唔會屙屎尿,呢啲就係專業

其實駕駛席係個馬桶嚟

屙落發泡膠盒度 再嚟手扔出窗

哪兒來的屎啊?

靚女先做到職業司機

啟動自爆機制

Yap尿片

有時肚唔舒服起黎
柯幾次都柯唔清

萬一真係搞肚痛點算

首先職業司機一定識得控制正常生理需要。如果真係突發情況，其實都會盡量控制，係可以call 上台搵reliever 頂。不過肯定比人笑。地鐵就仲易啦，d 站咁密。

車佬急屎會搞到個站

通常係：
清車>車佬落車去屙屎>站長接手去最近既standby track

周街見到有水樽/膠袋裝尿
夠竟有冇司機大佬會痾埋屎扔出車就算